泰臣頂唔頂到李小龍一腳

唔得
李小龍死咗之後物攻轉魔攻

泰臣魔防仲勁

魔防